你好我叫Vicky

我會覆每次最快果個留言

留名

覆:屌你老母幾時還錢

樓主會唔會覆留名

終於肯覆我啦？ 上次你話屋企人急住做手術，借左我三十萬，幾時還返俾我呀

光復香港，時代革命

之後樓主比國安捉撚咗

等佢覆左再揀下一個

cls笑撚死

今日去晒宣傳國安法，應該安全

想認識耶穌嗎

你喜歡孔子嗎

HJ兩Q賓周都損

I love chink .

想我都好想好似中左頭獎

最快回覆本圖嘅1個留言

你好同志
我叫翠翠

幾錢q

一樣係最快回覆依張圖嘅1個留言

有 經常上去飲青島

Cls post

雖然知佢假名但佢又真係留名

最快回覆依張圖嘅1個留言

我好痕

一樣係最快回覆呢張圖嘅1個留言

hugo1991

如果你搶到嘅話 我唔介意

數學老師

笑撚死

做雞

玩完了？

？？

佢冇覆你？

未覆姐
上次另一個過咗大半日先覆我

最快回覆呢張圖嘅1個留言

屌有個靚女whatsapp我 點覆好

哪你的三圍號碼是甚麼？

咁夠薑 會唔會出事

吓 最多咪冇得玩
驚閪咩

最快回覆嘅一個留言

我可以操你嗎？